未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（372）

372

lm

我居然係1001
禾勁唔勁

靜啦屌

有冇人嚟join禾

知就好啦 咁就收下皮咪撚再搵

終於收工

牙奇咩事

fan hi 叻

左一拳 右一拳 你哋就瞓底哂

我真係好撚冇用

hello

叫緊我個腦

一個係fd來 得一個係

大隻絲

冇野想打

係咪架

黑人

辛苦曬

你嚟搵我

叫我明明is okay

左一閃 右一閃 你空拳

屌我個腦十次

想但我預備訓了

埋B一呼百應

唔準咁架埋b

我都係

我驚你比我嚇到掉頭走

呢幾個月都冇覺好瞓

好正 想識外國人

我出拳快到睇唔到喎

聽日放假

想見你

屌煩撚到
半年嚟係咁嘈我

明明 你高我咁多先61 我點算

一任係台灣 算唔算

排隊嗰陣會驚
坐又冇咩野

dun ff

發生咩事

出糧未

佢迫你block佢

屌你

哇 真食家 台妹 同 架妹 邊個正D

抱下

我醒目避哂

樣?

所以人哋係瘦 你係肥

佢逼我打鳩佢

想up下姐 咁自己真係垃圾

相處

未見過男人可以咁撚煩

成日都諗住光復香港

咩國先

星期四

唔通係傳說中最快既男人

佢個ex真心煩

我原本肥好多 但係為左返intern好睇啲專登走去減肥

快啲啦

想唔想見試下

佢次次煩完我之後同我講對唔住
之後過多一排又再搵我 然後又講對唔住

你嘴炮me 曳曳

台妹正

阿幸都怨氣重！

唔講大話

悶撚死我

冇所謂 想食下harbor以外既人啫

喂你著咗我對西瓜呀

日本人好多野唔會講出口。。。
台灣好啲

避哂我維園裸跑

我是新界泰臣

自從十點鳩叫之後我成日凝住有人嗌光復香港 時代革命

見識下最快嘅銘銘

咁有恆心 我跑左一日已經想放棄

好多鬼仔成日都做埋d低能嘢

做咩呢幾日咁奇怪 成日追擊我話要見

係咪找數真漢子

咁我食下台灣嘢先
台灣布甸

你有冇理過我嘅感受

你地隻揪

啱 拳速最快 人稱將軍澳李小龍

見過 仲要覺得自己ho fun

鬼佬好自我中心

走啦叫佢

要著uniform+黑絲 肥著會畀人笑

想問有冇人係a0架

肯減肥 叻女
唔似得你偶像

我

我咪係

有呀

你咁問得 即係ching你係A0

不了

你唔係咁撚串啊？衰左仲咁撚串？

真，所以唔好太大期望

唔通銘銘住將軍澳

damn 都辛苦

嘴炮你 個人開心咗好多

成撚日講對唔住有撚用？
快啲打撚死佢 支持你

想練下外語啫

啲同事全部又高又瘦 費事畀人笑

都辛苦

我都減左一日架

R痕？上埋人哋老婆屋企R痕？

做咩？
你都有成日話要見我

想睇你地打交

練外語去旅行都夠

同你傾咗咁耐 就搵咗你好幾次
佢真係cls

慣就冇嘢

55

我係呀屌個人太撚毒

突然心情好曳 快啲搵啲嘢比我鬧下

唔得咩

鬧我 pls

邊度等

鬧我

政府

鬧銘銘太快

將軍澳咁大

有機會既

心軟咗

能夠令你開心返係肥訓絲既榮幸

好撚煩吖屌
佢終於無再嘈我

岩岩答你個d 全部唔係 fc

唔啦平時都鬧夠

me

你已經夠高贏左

試下

見到我就軟晒 得唔得架你

唉屌 我唔想a0 grad lor

真架

嗰個屌到攰

我係

扮A0可恥 我先係

邊個敢笑你

成個office都著高踭鞋

你咁可愛

Lm

你講完 自己有無笑返

thx wor ching

我會嗌到痴線

依個我信 哨哨

再煩就屌鳩佢

我...我....唔見得人架

來吧

有冇做實事呀

in我嗰個hr肥仔

okok sorr

等埋我先開波 黎緊

same

菜子最懂我，我都信你

我想爆4多d

知自己咩事啦你

職安真漢子專情火腩領

我識寶林

老地方等

中學d傷心經歴 搞到冇心機做

可能係 但你都唔係係咁煩人架嘛

一齊嗌

搵我有事？

今日12點後，係

時地人

可以繼續鍾意 但唔可以騷擾

怕咩喎

讚我就真

岩岩收覆左隻白虎

we connect

一有唔開心就上黎嘴炮你

咩經歷先

你笑返佢啊嘛

我會痴線

真

仲未呀

當我d毒係假架咩

我笑住打sor

走數死全家

自己唔撚去哂 又好似做兵咁囉

佢in完我嗰陣好順口咁叫咗句：肥妹仔過嚟簽嗰名

唔驚 我會帶你睇醫生

即刻食個宵夜先

我g持你

自己肥仲笑人

係

白虎好正
想瀨

想要正面

咁你依家仲咁樣抵你a0啦

唔好等佢

食完啦屌你 宵夜time over 我食咗意粉啦

好威

都想知其他a0對愛情嘅諗法

有個都市傳說係
每個胖胖都係一手潛力股

我開心都要嘴炮你

冇呃啦

er

時間到了 愛情就到了

記住打毒撚輕手啲
毒撚身體弱

真。

成日都覺得自己太毒冇資格去

加油

即係點

佢又幾搞笑喎
應該答佢 好啊肥仔

減咗好多依家自我感覺良好

ok thx

係喎
想識
我拜金

Sleep

幾時請我食糖水

咁又唔好

屌你自私食唔叫，失望

咁咪改囉屌

thx ching

bye

肚餓不能忍

一日都夠膽講出黎

食左雪糕

我好廢 唔夠膽

點解你幫住佢但嘴炮me咁曳曳

土土鬧人

仲扮毒
Btw我得排骨

想唔想睇佢瞓喺死下度?

美麗由自(?)開始
Please fill the blank

唔好咁有記性好冇先

好燥

我仲記得架

想食烏冬添 雪糕邊飽架
前日翻屋企餓得滯買咗茶葉蛋
好撚難食

認真咩

火腩飯

點解 有無諗過me感受

梳

因為佢想我地圍佢

教下我 你點減

烏冬

矛事矛事

自大

幸大師 有野想請教你
點樣先可以走數而唔比人追擊呢

放心 我唔會畀家人有事

做gym

枉我經常等你

四個月之後第一次出去跑步 緊係要威下

呵返

自重

跑步做gym同埋改善飲食

加埋呢隻brand既湯包
幾好食

無可能嘅事
唔準走數呀

下次開食會通知聲你

毒性難移 點似得埋b又過又大隻 先天條件贏咗一半

我會救返佢

佢哋真係唔識㗎喎

邊度有得買

慢慢會慣 乖

又開波

細佬 呵返

有啊 所以比你嘴炮返轉頭 失敗

目標：撚到埋B躁

我去人家屋企 居留咋

咪扮細我好後生

因為我要佢做我fans

一齊食先開心，記得call我218五個0

激安

女仔做gym好似會變大隻
跑步我跑左第一日

我唔講野架...唔想dead air好尷尬啊救命

屌你認真討論啊 好似你咁唔識睇情況講嘢抵你a1世添呀

有肚腩排骨仔

做乜尻

大隻點算

大隻定變排骨要睇你點操同飲食

我對訓訓好專一

叫雞雞

大條毛咩 我gym房未見過有大隻既女

搵日try ha 佢

有無開香檳慶祝?

你好

你都瞓底咗

需要幫忙嗎

貓貓

我認真架

燥撚左啦

放心我會等埋你，係你面前放低佢

邊個比你呵明明

Hi

我只係有有少少muscle
有啲線條著衫好睇啲

佢都唔出 講經

唔好j我

明明對我死心塌地

但嘴炮返你都彌補唔到我嘅損失

come
整合撚佢既內容：
埋B偽毒 埋B靚仔 埋B大隻 埋B多女

正唔正先，幫你叫高質雞

大家好

hi

唔係細過你咩

爽咗 多謝 唔要娜娜

想試下做排骨 成世人都未瘦過

好得意

成班咸濕佬 專j白虎

我成為第一個 同你鬥大隻好冇

你幾歲先

留名

我腳粗 再見了

我係屯門阿伯

拉筋

娜娜娜娜 ~ 娜娜娜娜 ~

唉我真係屌你老田

一chur就想瘋狂食野
不過workdone夠大就照瘦

So cute

母

專一姐姐

唔洗你批准怪

依家日日增肥緊

真 認真講緊

要拆散你哋

我真係屌佢老母

咁都唔怕架咩

22

佢真係好垃圾講真唔係講笑

笑乜嘢啫 覆下我啦不如

梳 出返去先

我19

請不要再撚埋B

我聽日出

唉我屌埋今次算

好on9，見你咁有趣派利是比你

同我反省下先

我頭先已經叫左你認真少少 你到底想唔想有女朋友架

以前收好多 宜家冇晒

where

ok

冇人想睇添

喂啊我比人玩電話 嬲豬！

講笑講完咪算 而家認真解決問題

女人好難練到大隻架 係你想練都好撚難

係咪因為你用晒啲錢去買宵夜

同佢地食野

比你發現咗

冇人可以動搖到明明同我既愛

咁夜仲有人玩你電腦

*話

你係咪答左我

個心都溶埋

唉 叫極都唔聽 曳曳

太多人會唔想講野

等哥哥新年包封俾你食宵夜

醉曖屯公happy伯

我要減肥 幫我加油

打散你哋

訓b加油

打左幾次 問佢係咪太悶可以吹下水喎 佢嚇親收左線冇再打黎

咁繼續狙擊你

跳翻part舞睇睇

菜菜

明明

你把聲一定嚇親人

大9佬。。。你係咪想做換妻2.0

你就係撚到埋b嬲的男人

fing下胸 fing下屎忽 然後痴埋啲阿伯都搖兩搖

rip銘銘

留名祝你會開始減

祝你減肥成功

訓醒開始減肥！！！

合上眼睛，晚安

換妻 係唔係 話自己十年前同最好一個朋友不歡而散嗰個

哨哨

*最好嗰個

On lun 9諗起另一個阿伯跳到落地下

老當益壯

晏晝上多啲水 你就知佢咩料

希望佢總有一日打黎係會同我傾計啦

嚇到仆街

諗起新白雪公主

聽日行山，下次宵夜見

你主動打過去

早知叫佢悶就上連登吹水啦

咁開心 我又想行

變聲個個？

一齊

幸神又潛水

呢個

呢到我玩唔起

女神歸位

你有咩玩唔起

等我減肥成功

姐係無機會一齊

Okay五年後見

做先得架

早瞓減唔減到肥

Yeah做完運動食下甜品獎勵下自己先

好攰 食塊餅先

好好笑

夜訓易肥好似

減到 早起身食早餐 午餐晚餐食少啲 唔食宵夜

5個月就得啦

人地話5年後啊

好口渴飲可樂

做啦唔好講

我依家一日食一餐

哇 我3點起身食午餐 12點後食宵夜

竟然無睇過

冇日早訓 陰公

講完未？

所以你咪ff自己係結衣

又偷圖

頭暈食包糖

食一餐無用 你一樣會食返多 三餐正常就得

好耐之前睇過

激到土土都燥埋 酒仙

走啦

冇ff 我同佢都係架妹 in common

3點起身個個早餐黎架

自己影

唔講了

去邊

一日兩餐

石原絲

到時我行咗幾百座山

我訓先啦早唞

我只有1%係架妹
99%係harbor girl
勿信謠言

係咪岩岩食既

咁就岩喇 你帶路

唔好嬲啦埋B 早抖

1%仲唔夠

我叫左佢收皮 下次唔會架喇 錫返

食翻嚟

早晨牙

行哂全港嘅山

我而家連食都冇機會

咁早啊

你點知的

btw 牙 is 禁止

嘩 早牙

叫銘哥carry你

其實我岩岩同你一齊食架

一睇就知佢廢的

前晚通頂assignment瞓得2hrs。尋晚自己瞓到死咗。結果趕淨一份星期五交

原來嗰個就係你 咁肥仲食咁多甜品

me垃圾路痴

強人是你

勁過你就得

叫咗佢介口架啦

最樣衰啲架妹就係佢

大家都是deadline fighter

你唔啱啦，唔管好人

最靚既港女係我

執吓就靚㗎啦

咪係

你會種壞佢

收皮 人地講真話都唔比

女係要嚟種，同票一樣

笑咗 咁都好失敗下種得

佢好硬頸架

唔係。果份嘢deadline係28。咪老屈

未到deadline咁急做咩

咩話

係呀。所以做淨一份打1k字嘅文都好舒服

話說我岩岩check email後日份asm cancel左

冇經驗

叫咗你唔好食咁多 搞到我畀人話

咁樣唔掂喎 好餓

突然灰咗

下午茶

又嚟 好餓啊屌

放下心頭大石 決定訓先

就係衰先要種

我都好想有女俾我種吓

你去整野食未

打算忍到聽朝 食完意粉再食有啲over

好想食糖水

下次唔敢

okay種me

搞到我都想整意粉添

仲諗住叫你整埋比我添

食好西

有鳩絲?

頹食

唔該 我想要份意粉

食完了 差唔多消化完

早抖咁多位

正唔正

咁就乖啦

2米 種不？

決定聽晚開始唔入呢個post半夜都有野食圖想餓死我咩

我又訓

早抖喇銘仔

太長，米6夠

早抖

要見我 唔準

咁我減減佢

我都收口了

有緣就會見到我

真透明。

減完就正，米6嘅石原絲

我存在感低

屌啊 又係咁show signal 話鍾意我 結果我仲上心過佢 又鍾意人又唔著緊 嬲鳩 搞著個A0 on9仔
呻完 訓覺

小心俾人收兵

你唔入黎無人幫你偶像

佢要長大啦我都要早訓啦

咁有緣再見

又話瞓

條女很清楚

啱啱先食完m記

係條仔很清楚

收兵這個責任

係 反擊一下姐

都就天光

早抖銘銘

警告你哋唔好咁 我會食嘢還擊

等睇下文

早抖明明

唔好瞓囉

不如不睡

88

唔瞓

墊底嗰餅係咩嚟?

熱香餅

瞓嗰少少仲衰過唔瞓

麵?

叫煎麵 好難食又乾又硬

有d似，但睇落好硬

下次加兩蚊轉出前一丁啦

其實通頂只要過咗3點鐘就會好精神，反而瞓唔到

佢得米粉同煎麵揀
我見未食過煎麵先試下 點知伏到咁

米粉都應該係煎到一餅咁俾你

你講到傷健人士就唔會失眠咁

德仔

仲未有睡意

打陣機就天光啦

hello
想知點解自己咁廢

中學就喺樓下 未試過同fd食m記早餐

因為你唔肯認自己勁

想瞓瞓唔到

唔會怪 佢啲芝士都無味 成碟野得蝦好食

事實係廢人一個

sleep is for weak

大學生你好
N失廢青係度

咁蝦先係主角

電腦喺廳費事嘈到屋企人 手機又無game玩

假

兩日冇瞓過喇

睇陣av囉

食安眠藥？ 咁樣唔得...

做咩今日個個都話自己廢嘅

愛因斯坦一年都唔係瞓好多日

其他人我唔知
本人一定係

想遲都難 老母實叫到你起身為止

落街跑步chur盡自己

88蚊食3隻蝦

前排仲好地地㗎

戒緊丁

有 > 無

叫你睇，冇叫你打

但我唔係呢

因為咩事瞓唔到

何解啊 有咩煩

個個喺到扮廢

我都想知 早排2點就放晒蚊

睇吓咩degree啦

人到中年先泥失業，廢爆

應該好開心

一睇就想打

我虛度左23年

當休息吓先囉

中學唯一開心就係同fd打機

今日呢度好負面

而家試緊第二澶野，順利都要20個月先回本

好鬼淆

有無諗過自已衰乜

我又返黎啦咁多位
今日都好頹 求開解

starter係人生成就嚟

咩事

頂手而已

頂手都要好大勇氣

過咗3個字 啲user name除咗德德個個都未見過

緊係，我新人嚟

好朋友同你表白
識咗幾年 已經好熟
但係真係唔係個種感覺
我覆完已經單剔
唔知點好
唔想無咗個好朋友
但係好似唔到我揀

我回來了

你好呀

呢個我好明，試吓當冇事出吓街食吓飯先啦

幸

幸妹

你咁講即係無興趣一齊啦

都係上次既野？

德

脆脆

唔同呀 快啲幫手拆
如果一樣都冇咁煩

幸妹唔洗番工/學咩?

唉屌 真係搞唔掂

佢表白就預左要破壞宜家段關係
一係變男女朋友
一係都預左冇左個朋友
你又真係被動既

我都摺，我都毒…甚至有懷疑過自己自閉

但係成家立室前都拍過幾次拖…

有時女人要既野好簡單，只係你願唔願去做

能成為密友大概總帶著愛，呢句係真

有無諗過佢一直同你做朋友係因為鍾意你

咁一路都係普通好朋友
無啦啦做咩咁啫
更何況識我嘅人都知我未放低個ex
咁我作為朋友 我只能夠誠實同佢講清楚㗎啫
點知到我覆佢個陣已經係單剔啦…

sad but true，但係你明知係唔可以一齊

佢可能真係好忍唔住 好想表白
寧願有機會冇左你都要表白
佢又會單剔咁奇怪既....話唔定你話可以呢
佢可能預左你一定拒絕...佢唔想面對吧

真係唔知點處理
誠實講咗 佢又未睇到
我驚單剔係已經收咗我皮
想做朋友都冇機會

勉強無幸福

應該係唔想面對

呢D時候知己就幫到你

佢係今日約出黎
之後臨走先比封信我
跟住我隔咗幾個鐘先用msg覆佢

而家停取消曬 轉網上教學

難怪你咁夜

由佢鍾意咗你嗰刻對佢黎講呢段已經唔係朋友關係lu

佢都算係我知己啊屌

俾d誠意，約出嚟啦

早晨

被人拒絕係好慘 但拒絕你嗰個人其實仲慘

所以我驚做唔返朋友
因為我覺得咁樣會令佢有錯覺
好似收佢兵咁

做得知己嘅話，冇feel我唔信

我約佢出黎？

睇住一個自己有feel嘅人離開自己

咁或者唔好用知己哩個字
好朋友囉
真係唔係個種感覺呢

係啊
但而家都仲有功課等住交

做唔做得返朋友都唔鄰到我話事啦
決定權其實係佢度

你係到諗驚佢有收兵既錯覺
不如諗...佢已經再忍受唔到以你朋友身份係你身邊

話晒一場朋友，你真係對人冇feel嘅話就大大方方約人出嚟食餐飯跟住同佢講，最多都係捱一巴

講左十幾個鐘做功課

總算正常番

咁即係其實無得傾
已經無朋友做啦？

狠心啲拒絕佢

獨獨

拒絕咗啦 但係佢都未睇就單剔咗我

拿 唔准你咁講架 咁講咩意思先

吉吉

仲要係好朋友

記得有咩事搵名仔

佢呢個表現形式話我知係冇朋友做

你咁叻 你會唔知

仲慘過分手

妖 不要再說了

婆婆媽媽

名仔係邊個

咩意思？

但係佢都可能係怕尷尬先寫信比我
今日都係見面食飯之後先發生
我就用電話覆佢嘅
係咪應該再約佢出黎講?

唔知改咩咩名 咁上下

明就明 唔明就算啦

心事名言：做傻子最開心

呢到有佢頂住

洗唔洗哥哥教你呢

識咗幾年㗎啦
同埋真係好熟

我會

大家好轉左工聽日返， 返自己近個區， 有冇人同我一樣

咁你一定唔開心

好

唉 見到單剔個下都已經覺
諗住上黎問下大家點睇

我傻架

呢d工好

扮！

好呀

識咗幾年 以為你同咗佢分手就有機會

如真如假

我覺得佢幾日內實會睇既
你set可能三日後都未既咪試試搵佢吧....

本身返港島， 聽日第1日返元朗

試下啦
好唔好等一陣睇下佢會唔會睇whatsapp先
定係直接係第二度再搵佢?

啱啱玩UNO 輸曬啲錢。。。

名名佢有咩強大既法力

唔好chur佢，俾佢休息吓

有無翻枱？

好 多謝你意見
我自己都真係唔知點處理
唉 好煩
人負我我負人
七國咁亂

係 可能一時之間未接受到

差好遠，公司近係好重要

你懂的

咁就最爽啦 最好就行路都番到

好啦 我可能隔幾日先再睇下點

嗯嗯 知道明白
會再等幾日
希望佢會覆啦

我玩Facebook個個
我係咁掟雞蛋 又無得睇廣告拎錢
玩起會上癮

你會唔會又知得太多啊
你又係咁 廚又係咁既

揸手仔

我做bartender, 818 開始resign左發夢， 發撚到唔返工唔得， 宜家降級返元朗d bar, 屌

對的

bartender應該幾好玩，但係係咪要出去上堂先做得?

等下啦 希望你收到好消息啦

成件事好痴線 男朋友要move on
宜家朋友都好似要move on咁
真係要睇佢仲想唔想做朋友

我咩都唔知架
我同咇咇係點呀?

好似d師奶咁

首先...你要講我知你讀咩

幸幸又靚又醒

超友誼關係係好特別

我唔係婆媽，我係......明哲保身

我想再玩多場呀

呢個時勢 咁多野湧埋黎 人都爆炸

唔自爆
明玩你

多謝你人間有愛

唔敢當 nonono

又咩好保 個度又冇人會話你

我以前學師架，上個西堂哂時間， 如果乜都冇咪學下，但學既型同實戰2回事， 我都未返過元朗區， 本來做緊f&b餐廳bar, 宜家盡量都唔過海， 818 都仲有炒下散， 訓太多晚酒店，元朗差唔多小左4000$ 人工， 不過車錢就慳返好多， 頂住一排先

啲靚人都好謙虛

咁睇黎你每日會呢個時間上水喎

唉......人情世故既野，你要好好學下

好似人生就係不停咁失去身邊嘅人咁

This is life

我冇野講

唔需要 我單刀直入

曾經有諗過去上d濕鳩堂玩吓

打大學已經冇上連登睇負， 係今日心情好d, 先上黎r水吹

所以好頹
又唔想同朋友放負
有common friend又唔想比佢地知
始終要尊重返佢嘛

好慘

學埋哂德伯啲衰野

原則既野，我唔講就係唔會講
我可以講你知個結果，但唔會講詳情，聽唔聽？

生存意義好似只剩低責任

要扭計了

殺你

所以明知唔可以進一步就真係唔好亂嚟

以前工聯會有免費班宜家個d堂唔值。。。 比萬鳩幾蚊去學。。

被調戲了

想聽就pm啦，世界好細，我唔會做衰野

我嗰陣就係諗住上工聯會嗰d

明明一直好地地
原來得我自己一個on99
乜都唔知

你真係

呢個就睇你預感有幾勁

我估佢明知唔得都要講出黎 真係忍到忍唔到了

我上過一堂， 好多廢老， 上左之後走左

話完全feel唔到就假嘅
不過一直有傾開
聽佢講中意個個女仔
佢話係以前同學
咪信囉
點知佢呃9我

說實話 哪有咁多純友誼

可能想講清楚 然後放低

今次咪知瀨野囉
咁其實好難㗎喎
唔係男就係女㗎啦

係就最好...
最怕佢 唔知痴咩線 講完當了左心事 之後唔知做咩

通常feel到開始有d嘢，一係就即縮，唔係嘅話就要強攻

下唔好嚇我啦
佢真係寫話
當了咗自己一個小心願 唔想有遺憾

我一直明示 大家係好朋友
我又有放唔低嘅人

死啦 咁好驚㗎喎
佢應該唔會嘅
佢平時都唔係咁嘅人

唔係都好啲
咁唔會嘅 佢本身係
都係比較冷靜個啲

我對佢有信心嘅

係真理黎架

用電話睇廣告之後又有350蚊
要贏呀！！！

正常的

倒J落海

你都玩得我多啦

我唔謙虛的

不能自拔

好靚 fced

仲有無人呀？

無

我全部都想見呀

阿伯明玩野啫而家

唔瞓癡線佬

驚你太可愛

發現左添

成日比人恰

而家先5點

屈指一算，應該係搏屌

通頂更同事加油

唔可愛

5點應該要瞓緊，預備迎接美好一天

嘻嘻

Me is weak ar diu

咁講啲野黎聽下

見最尾爆POST我先打
我懷疑我有1%係地下黨友

毒撚唔識講野

你本人？

早

Mark低先

偽毒可恥

我都唔肯定
但有1%感覺係

甚麼是地下黨友

再講多次 去睇下醫生